覺唔覺好多黃色食肆都好撚難食

唔覺
食親都好好食
特別係用料好
煮法有心機
每日堅持都淨係撐自己人

藍仲撚難食

多數飲過食過嘅都唔差，平均以上

藍仲難食

唔覺 大件夾抵食既多

香港到到都劣食
租金貴
非正式統計定價要比成本高6倍先有錢搵

只係怕冇得食，我真係要行過隔離幾條村先有1間黃，利申今日先幫襯完

樓主直接乞負評
喺連登只要係中國製造、親政府嘅食物、餐廳，之前明明話好撚正都會改口風話好難食
以前加藤屋都話好難食，呢幾個月咪又係改口風話好正
其實做人唔好咁虛偽，好食就好食，難食就難食啦
好食都唔代表會不顧立場去食㗎嘛

樓上講加藤屋我覺得幾好食

我反而覺得好多黃店都係賣意粉唔會話好難食 但唔會話好好食咁 明唔明 同埋會想主力懲罰啲有出力嘅

假到你呀，仆街打手

藍店老細識開分化post

其實我都覺得加藤屋唔好食 汽水有啲怪怪地嘅味 我仲以為係我有問題 不過我覺得大部分黃店都好食

唔覺喎，好撚好食，服務態度又好，啲食客又同聲同氣，冇得輸喎

我自己咁諗
藍店好食都唔應該食
黃店唔難食都應該支持吓

Sorry 食咁多間無食過真係好難食

試左葵廣3間黃店
一間真心伏（廢事開名，各花入各眼）
但另外兩間都真心高汁

唔覺

不過有D黃店比人懲罰得多水準下降我覺得係情有可原

食過都未試過好難食

藍店冇生意想搵打手抹黑咪講囉，講果陣唔係好大聲好撚型咩，叫沈默大多數幫襯你地呀嘛，再難食都唔撚食你地啦，你地唔係覺得想抗爭者死都仲要俾錢你地駛咁撚犯賤呀嘛

就算附近冇黃店食仲有招自己煮帶飯，慳錢又啱曬減脂

黃店通常後生 煮野就實唔夠經驗

黃店唔好食俾意見老板改善，藍店一定唔幫襯！

我有食過間又冇唔好食，不過講唔到好！不過就可能嗰日特別多人準備不足！

Partially la
I hope they can sustain on their own too